以市民身分對峙警方先有用！

狗將義士同市民分開
依家仲混入示威人士中
我地點拆好？
就係以市民打扮 戴口罩！

因為我地本來就係普通市民

從來都無示威者同市民之分！

全面不合作運動 癱瘓香港

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

推呀

無示威者呢樣野呀屌你

我地所有人都係市民呀！

推爆佢呀
推比全世界睇呀！

唔撚係著黑衫就暴徒呀
無暴徒無示威者
係市民呀！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推爆佢

市民街坊從來都係同我地一齊！

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

推呀
唔可以再著黑衫啦
要市民look
市民街坊與我們同在！

推呀屌

市民先係我地最強嘅武器
唔係後生同示威者

點翻盤法？

訓唔著幫推

點解無人推
唔重要咩呢個msg?

訓唔著

要多謝佢地

推 大家做返自己 去到呢個位 我地仲有咩好驚
著返普通嘅衫 戴口罩 用口鬧臭班狗就得 唔洗送頭架啦

根本就係市民

無錯！

但係依家佢鳩拉 根本唔理你係咪
見佢街坊照拉就知

係 但記者影到觀感好唔同 同埋一定會令更多人嬲

和理非更加可以更高姿態幫手 唔洗淨係去遊行集會

訓唔著幫手推 推到聽日後日大家都知呢個message

邊個訓得著 我信好多香港人因為今日
個個都訓唔著

係咪淨係眼白白要前線送頭
係咪要一個人受到不可還回嘅傷
大家先郁一郁

聽日大家都要去機場

好多野 係要一早做 唔係無得還回先做架！

Push

街坊look